有無聽開電音嘅巴打

有無聽開電音嘅
可唔可以介紹啲類似咁既節奏既歌
由1:09秒開始

求巴打

有無啲幾分鐘個啲

東方算唔算

up乜鳩呀，上dj mag逐個producer揾黎聽啦

去集中post或者tg grp問會多啲人答到你

入電音大post問啦

Skrillex?

Ookay

無tg

唔知tg gp條link先岩